大家毀咗高登

大家毀咗高登，高登是不能夠超越的